%@Titre: Groupe Nord (Sept.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Résoudre le système : $\left\{\begin{array}{l}
x+2y=3\\
3x+8y=10,9\\
\end{array}\right.$
\item Avec 3 euros, un achète 1 pain au chocolat et 2 croissants. Avec 10,90 euros, on achète 3 pains au chocolat et 8 croissants.\\
 Calculer le prix d'un pain au chocolat et celui d'un croissant.
\end{myenumerate}